鏡頭前和理非鏡頭後做咩都得

黑警做嘅嘢俾記者影晒
所以咁多人出嚟屌佢哋
如果俾人影到我哋做埋同樣嘅嘢
咁喺佢哋眼中我哋同黑警冇分別
所以要俾人見到好嘅一面

冇人見到嗰時，咪揾吓仔
用吓麻咩袋
咁又嚇到佢哋